(多圖)(唔突發)可唔可以開個電視台集中討論

開成人台，英文台，就係冇電視台，點討論香港電台D節目啊。
仲可以集中埋班CCTVB班打手。

屌你，睇完冇得討論睇完做乜，岩岩先做完生物科技論理道德。

唉我唔識講，開放討論。

影視台？

終於有個正常人

但呢度創意台喎ching

咁你想我開去邊，係咪硬件台

影視台咯 本身咪有？
（冇惡意完全真心

咯你老母咩支那狗

最多係用鳩錯，
支你老母個那咩死傻閪，
五十步笑百步

幫我推下啊，我成日都睇漫遊百科架